【樓盤傳真】2019首個驗樓不合格入伙盤—龍譽

【排氣喉有個窿】 早幾年中資積極投地，項目逐一落成。近期入伙，有啟德新發展區的龍譽，發展商係央企背景嘅保利置業，龍譽係佢地首個香港項目，不過都成為今年，第一個成績「見紅」嘅入伙盤。詹SIR探頭出浴室窗，甚至發現排氣喉有個窿。

一千萬買五百呎，個地下斜既

D喉一係爆既一係漏既

D磚又成排都空心既

個sink仲要你側身先洗到碗

中資唔撚識起樓就咪撚起啦
買左果D真係恭喜晒

日出康城個堆呢？

是撚但啦, 啲人都係買嚟炒架啫

2雞尺

而家暫時睇好似中資果D起得特撚別差

咁你又啱 所以發展商都是撚但

無撚錯 反正土瓜灣都20k

中資識條撚咩😃😂

理撚得你，樓照炒

雖然長柒都漏水，但係樣鳩樣都差既都係中資獨有

二年後升到上二千萬，樓市gogogo

個牌頭都輸 料又輸 點搞呀

咁撚樣既質素真係純粹係聽到啟德個名就比錢

當買舊樓， 全爆

新樓當舊樓住

新樓係要黎租，唔係要黎買的
極其量買黎收租，on9先會買黎自住

咁有咩on9先會租果度

租唔on9呀，漏水壞電器哩d業主攪啦，攪到既話

on9 先買